今晚OR聽晚真心係逃生門, 忠言永遠逆耳

今晚唔好ALLIN, 有撈就睇位走
無就唔好入貨啦屌您, 除非您聽日放
國會同侵侵簽完野就跌嫁啦

利申: 點都會有1,2成股票倉位, 唔會空倉

真

根據相反理論，壞消息升，好消息跌。

淡友逃生門？

Lm